1. Question: What are the dying words of Charles Foster Kane in Citizen Kane?
Answer: “Rosebud”

2. Question: Who played Mrs. Robinson in The Graduate?
Answer: Anne Bancroft

3. Question: What was the first feature-length animated movie ever released?
Answer: Snow White and the Seven Dwarfs

4. Question: In The Matrix, does Neo take the blue pill or the red pill?
Answer: Red

5. Question: For what movie did Tom Hanks score his first Academy Award nomination?
Answer: Big

6. Question: What 1927 musical was the first “talkie”?
Answer: The Jazz Singer

7. Question: What’s the name of the skyscraper in Die Hard?
Answer: Nakatomi Plaza

8. Question: What flavor of Pop Tarts does Buddy the Elf use in his spaghetti in Elf?
Answer: Chocolate

9. Question: What shocking Wes Craven horror movie carried the marketing tagline, “To avoid fainting, keep repeating, ‘It’s only a movie…'”?
Answer: The Last House on the Left

10. Question: What pop vocal group performs at the wedding in Bridesmaids?
Answer: Wilson Phillips

11. Question: What real-life on-again off-again Hollywood power couple starred in the film Who’s Afraid of Virginia Woolf?
Answer: Elizabeth Taylor and Richard Burton
