
General Sports Trivia

1. Question: What’s the diameter of a basketball hoop in inches?

Answer: 18 inches.

2. Question: The Olympics are held every how many years?

Answer: 4 years.

3. Question: What sport is best known as the ‘king of sports’?

Answer: Soccer.

4. Question: What do you call it when a bowler makes three strikes in a row?

Answer: Turkey.

5. Question: What’s the national sport of Canada?

Answer: Lacrosse.

6. Question: How many dimples does an average golf ball have?

Answer: 336.

7. Question: What country has competed the most times in the Summer Olympics yet hasn’t won a gold medal?

Answer: The Philippines.

8. Question: The classic 1980 movie called Raging Bull is about which real-life boxer?

Answer: Jake LaMotta.

9. Question: The Triple Crown award is given to a horse that wins which three races?

Answer: The Kentucky Derby, Preakness Stakes, and Belmont Stakes.

10. Question: In the 1971 Olympics, Nadia Comaneci was the first gymnast to score a perfect score. What country was she representing?

Answer: Romania.

11. Question: Who has won more tennis grand slam titles, Venus Williams or Serena Williams?

Answer: Serena Williams.

12. Question: What country has competed the most times in the Summer Olympics yet hasn’t won any kind of medal?

Answer: Liechtenstein.

13. Question: Which boxer fought against Muhammad Ali and won?

Answer: Joe Frazier.

14. Question: Which golf tournament did Tiger Woods win by 12 strokes cementing his first-ever major championship win?

Answer: The Masters.

15. Question: How many medals did China win at the Beijing Olympics?

Answer: 100.
